屌你老母bloodborne (10)

BloodBorne資料整合

BB 故事解說
時間順序由遠古年代創教開始講

呢個就跟住玩家嘅故事線

如果玩家無任何探索意慾，可以睇黑桐谷歌行。但建議玩家自己探索，因為係呢隻Game 賣點之一

Q & A
Q1: 新手第一關比隻狼秒左點算?
A1: 死後會返回夢境，夢境樓梯底有裝執，有裝後基本秒殺。

Q2: 點樣升Lv?
A2: 殺怪後會有血之迴響(螢幕右上角第一個Item)，有足夠迴響後返城問女木偶加點(至小一點靈視先見到女木偶)。

Q3: 點樣連其他玩家？
A3: 遊戲中分為召喚者 同 被召喚者, 前者需要有召喚鐘，後者需要有小共嗚鐘。每次成功召喚，召喚者需要扣減一點靈視，被召喚者則不需要，遊戲中召喚者死左，成個召喚空間就會完結，被召喚者死左可以重新進入。取消召喚需使用靜默空白，使用後可拎返靈視。

同其他玩家(非好友)有Lv 限制: （你當前等級*10%+10級）。比如32級的人最高能和45級連線，最低能和20級連線。
同好友玩家(以相同密碼連線方法) 就無Lv 限制

Q4: 召喚鐘同小共嗚鐘點樣拎?
A4: 召喚鐘有一點靈視後返夢境係樓梯執到。當有一點靈視後小共鳴鐘會係靈視商店開放購買(係屋入面中間一出門口轉左)，需要消耗一點靈視。

Q5: 點拎靈視?
A5: 見Boss +1, 殺Boss +3, 或者遊戲途中會執到"狂人的智識"，使用後會+1。仲有古神袛智慧
冇記錯血污都係

Q6: 揀咩背景好？
A6: 背景多數跟返你想玩嘅武器 （例如你想玩月光大劍 就揀個秘法高嘅出身:殘酷命運）

Q7: 升lv升咩好
A7: 唔係魂系列高手最好升體力先，其次耐力，玩到後期最好坐底有40體。至於力量 技術 血質 秘法 點揀？睇返你想玩咩武 （每把武升到上+10 都有唔同補正 通常都要點到上50先發揮到最高攻擊力）
力量：電鋸 路徳維希聖劍
技術：慈悲之刅 落葉 鞭杖
秘法：月光劍 寄生蟲
血質：太刀

Q8: 一開始用咩武器好
A8: 斧頭打一開始雅南啲廢老 王就用鋸肉刀鋸茅夠你爆機

Q9: 點入DLC?
A9: 打死大教堂白羊boss阿梅莉亞後，翻去獵人夢境樓梯處可以執到入DLC物品 噬血獵人之眼 ，去教堂區燈位左邊門口出去，轉右墓碑處等一等，會有隻手捉你入DLC。

Ｑ10：我想同人快啲連線，應該點做？
Ａ10：新手可以係下水道執到２個狂人的智識（推薦），或者見完boss後（死亡或戰勝）返夢境啟動人偶同連線。

Ｑ11：啲迴響係咪死咗就無？次次都行好遠壓力好大
Ａ11：迴響只會保留上一次死亡嘅數量。當你死亡後迴響會跌係你死亡點嘅附近、或被敵人拾獲。拾獲迴響嘅敵人眼睛會發光，把對方殺掉後即可。遊戲入面嘅燈點唔多（通常一個區域一個，少數例外），但捷徑唔少，開通捷徑後再慢慢探索會輕鬆得多。

Ｑ12：咩野係「誓約」？要點用？
Ａ12：誓約有６種 － 光輝⇎墜落（互相對立）、獵人（隨機對立）、怪獸（獸化）、不潔（DLC）、乳草（DLC）。符文道具可以係打敗支線Boss雙女巫王房後面嘅小房間內取得，返夢境後去中央工作枱到安裝。

Ｑ13：隻Game無教學？
Ａ13：除咗基本操作可以係夢境同診所地板睇訊息確認外，係無其他手把手教學。物品方面可以多啲睇佢詳細説明，會對上手好有幫助。

Ｑ14：ＮＰＣ支線要點做？
Ａ14：

Ｑ１5：有無咩推薦武器？後期又用咩好？
Ａ１5：通常起手鋸肉刀／斧頭。呢隻Game把把武器都可以用到後期，睇你想用邊把。唔同武器要求配點都有唔同，不過主要分為「力量」、「技術」、「血質」、「秘法」四大方向。力量偏重武器為主；技術輕武器為主，同時亦影響內爆攻擊力；血質影響槍類及少部份右手武器；秘法以魔法及屬性傷為主（及DLC月光大劍）。

Ｑ１6：點錯數值點算？有無得洗點？
Ａ１6：呢隻Game無得洗點，所以升得配點前諗清楚。

Ｑ１7：有無配點參考？
Ａ１7：力技血秘任一點到50，血耐睇你自己能力。可以參考呢到－

Ｑ１8：我仲有好多問題想問⋯⋯
Ａ１8：Ｑ＆Ａ咁長無人睇咖啦！自己爬文或者問人啦！個人可以推薦幾個post比你參考用嘅：
【心得】老獵人的流程指南(本篇、支線)

【閒聊】流程簡介和心得

【其他】BB常見問題串，以及一些迷思整理(內有問題涉及劇透

渴血獸

有個作弊級打法
掉雞尾酒去牆角之後 佢就會對個牆角狗衝
然後隊佢屎忽內臟爆擊
好快就可以ko 佢

一二階可以槍反 二階可以係祭壇同佢遊花園

其實一開始隻狼點解得咁少血

睇返主角做血療既動畫就會明

2分43開始睇

總括黎講，隻狼俾火燒咪得返咁少血

終於殺埋勞倫斯
路德維希 科斯的孤兒 勞倫斯
3個都好難打

好想買DLC但驚冇人carry

而家叫街場都仲會有人幫你
再唔係係到叫幫手

一路都無搖鐘搵人幫，打boss不斷死完再挑戰，贏左果下心跳加速既感覺真係好正

竟然卡左係比卡超 明明以前都覺得呢隻野好易打 ...
是咪件衫耐雷太低

可能之前打果陣你太高攻
佢好快俾你打到無電

試下羅倫城下層金杯果隻
打到想死

其實我知用 火紙同怪獸血丸 嘭一聲就過
但唔想用呢招住

亨利克套衫已經係耐雷最高既裝

番去買先

點拎其他金杯 見住一堆銘文入唔到

原來冇開血質斬 好7 開左幾下KO

要入大部份銘文，首先要開 始源蘇美魯依乎爾金杯(加上3個貢品) ，
同埋 依兹金杯+羅倫城下層金杯
打到最底拎曬佢地既始源杯

之後開埋惡兆蘇美魯依乎爾+貢品(係金杯入面信使商店買)
就可以入曬全部銘文既金杯

原來是咁。。。殺死『亞彌達拉』拿取『衰弱羅倫城金杯』
殺死『伊碧塔絲』拿取『伊茲大金杯』

要打開咁多金杯，啲儀式材料會刷到你嘔
下面既魔改銘文，只需要打到蘇美魯金杯(渴血獸畀你果個) 第二層三肥佬，拎左始源蘇美魯金杯就入到，而且入銘文係唔需要畀材料
所以呢種做法係跳關+慳資源
可能會破壞遊戲體驗

此外，怪獸爪位於羅倫城(解全武器獎杯)
霧霾抽取器位於蘇美魯下層(開惡兆杯需要大量霧霾)

另外

如果想係惡夢邊境玩pvp, 唔好殺亞彌達拉
因為搖鐘女會消失，人地入侵唔到你

60等PVP 千蔭d人點做到

y592byza 開唔到係因為要自己開一次三貢品先?
有冇比較簡單ge做法 我以為買左果5個杯係手就得

你係刷寶石？
強既寶石係曬三貢品既金杯入面，所以係無比較簡單既做法

弱ge圓形血質寶石?有冇好介紹?

圓形寶石全部都係血質用
槍既寶石唔洗咁急刷住，高攻極有限
淨係上骨髓灰已經有足夠收刀既傷害
儀式材料+三貢品並唔難拎(角色100lv 左右)
帶上3個眼睛符文+一堆勇敢獵人印記，刷兩三個鐘左右就差唔多齊

銘文:p2tbyrh2
開啟條件:創立蘇美魯始源金杯
一樓側門寶箱吊斧過去，拎探索+100 眼睛符文
加上主線拎到果兩個眼睛符文，就齊曬3個

儀式之血5:羅倫城下層第一層燈位前既門口，入面有3個，順便殺銀獸刷羅倫城死胎

黴菌5:依兹第一層老鼠

血色膠凍：教學大樓一樓有兩個，間房近惡夢邊境入口

泛黃脊骨：依兹第三層有3個，打死重生古神有3個

羅倫城死胎：羅倫城下層第二層寶箱有一個，刷羅倫城銀獸會跌

聖者頭髮：依兹第三層有6個

壓緊進度
而家主線先去到雅南3gay lo

刷左 幾粒渣渣ge 圓型

裝不潔符文可以叫兩條gay佬npc(亨利克，屠夫弟) 出黎一齊3v3

打蜘蛛果陣都可以叫呢兩條友出黎

其實我血質50左
拔刀術 佢兩三下就死
反而因為裝左-50耐成日要番去修武器

有冇巴打可以幫手打詛咒蘇美魯金杯既看門狗
成日一下俾佢秒,已經卡左幾個鐘

若果今晚9點都打唔贏，我黎幫你

到時set左密碼就搖鐘，係到講返個密碼

PW:12345
唔該哂巴打

ok搵緊，但建議下次用複雜啲既pw
因為可能會有其他玩家都係用呢個pw

同埋記得搖鐘

咁轉 PW:lihkg123
諗住簡單d 方便d

ok搵緊
金杯連線係會耐少少

企左成個字

區域個度set本地?
sor..我第一次咁連

區域無咩所謂，你係金杯入面搖鐘就ok

btw, 你個pw係點樣set

有無金杯銘文？我試下走入黎搖鐘

wma2

呢個係咪巴打黎？
無啦啦多左呢個召喚

呢個係npc, 幾堅抽

sorry比佢一下秒

唔好咁講
岩岩轉到頭暈終於殺左佢啦
哂左你咁多時間唔好意思,唔該哂巴打

唔緊要，過到就得啦

有無人帶過禁忌森林

其實你開到金杯已經可以屈佢LV 其實唔難

你卡左係3 gaylo 定係冇map 想去該隱城?

我要今晚9點先玩到
btw, 森忌森林係地圖大，但boss唔難過

路痴唔識行

睇巴哈個地圖 跟住燈行

詛咒蘇美魯強制半血好痳煩

BTW 岩岩100%白金左

啱啱打到去小漁村 落葉好撚難拎
想用巫醫骨刀但又掟唔中

一入到去唔小心畀人用火球打一吓就死咗

巫醫骨刀好似係用手插

槍反肥仔 一隻3萬

竟然係咁

你落井先，trigger左第一隻魚人郁之後就兜個圈去返打孤兒個洞到，係平台上面拎長武器屈雙魚人

我拎到喇 唔該樓主

烈士過唔到 槍反又輸高低差

聽日要返工
聽晚都過唔到可以搵我

之後先再慢慢打
反正支線來

但屌解會被人叫該隱老王 明明洛格力斯唔係王
只係借左個王冠來封印血族女王

佢係呢關既boss, 中文咪叫王
未清楚故事來龍去脈前，佢最大特徵就係頭戴皇冠坐係靚櫈上

主修月光劍可以副修咩武器?

聖劍

秘法？ 副修行刑者手套

聖劍+10秘法補正A,仲可以塞火/電寶石玩屬性
手套呢樣野唔洗修行，即拎即用

而家到12點，有巴打要幫手都可以搵我

遲左見到呢個comment

巴哈個攻略好夠用 我都係睇佢白金
BTW唔計BOSS 最難打係隻井底魚人

井底魚人可以屈平台+用骨刀
但呢兩樣都唔用，的確最難打

rip

開頭去到見佢咁嘅造型以為佢背叛咗

火焰鋸肉刀
科斯寄生蟲

寄生蟲好難玩
符文又要綁定乳草

最難打好似係 千蔭獵人
唔屈佢門真係俾佢屈 大力 快 難槍反 血厚

相比起佢 師姐真係易打 起碼叫易槍反

打佢哥陣放棄普攻
淨係集中靠槍反殺佢
普攻打佢比佢多機會槍反/射中你
就咁一槍射中都扣勁多血

想問下點打未見之村隻黑暗怪獸 ，佢半血之後勁難打

火紙+怪獸藥丸+儲氣爆頭cut電

我試過明明儲左氣打頭，但係face 2之後cut 唔到電

是米因爲冇用火紙？

P2個cut電好似要佢叉夠2次定3次電先cut到

新手一問，怪獸藥丸邊到有得攞

Thx ching 我今晚再試下

要用靈視買，但觸發佢賣個條件唔多清楚，再唔係你backup save，召npc打

去教會工廠上層執宇宙之眼徽章，就可以用靈視買

徽章位置係好多狼既大廳果到，地下唔知最左邊定係最右邊果條走廊

未入血月，入唔到呀哈革拎上層鑰匙

之前聽講某幾隻boss會血岩
但機率只係得1-2%, 而且無視探索值，戴眼睛符文都唔會加機率

今日我打宇宙之女就跌左粒
我覺得自己個運氣已經用曬

我真係一把聖劍走天涯，咩都冇用，圍住條柱走住打

我試過召npc 打，我發覺仲難過自己打，條友跟住npc 周圍走，煩到痴筋

試下用刺鼻雞尾酒，會吸引佢注意

開到黑獸其實你已經可以入迷宮屈lv

其實老王唔算難打，貼身追住屌+槍反搞掂

勇敢啲跳入佢懷抱

隻野同ds3妖王一樣屈你世界級ge 視覺

眼都花埋

開左新角啱啱過左神父
留名

頭先想打傑爾曼拎鐮刀 打埋月之精靈之後先醒起未打科斯同勞倫斯
同埋二周目血瓶子彈會加價

小弟尋晚幾經辛苦，終於打完黑獸柏爾同大教堂區隻boss ，跟住應該去邊？我塭唔到路，有冇ching指點下迷津

小紅帽教堂左邊出口落去舊雅南打渴血獸

或者從大教堂boss果個位，走出教堂右轉去漢威克陰森小徑打女巫

打主教個位睇劇情 有句恐懼舊神之血

落番去有兩隻大隻佬個廣場 有樓梯落去 一路落到大門講果句野就入得門口

入面就係森林

我入去點左燈就唔想打 認唔到路

尼兩個都打晒

森林好難？

地圖打 好易蕩失路 同埋感覺有啲堆怪

認真玩過ds1病村就唔會覺有地圖難 病村我諗死左三十次以上

森林好大
成個地圖分左兩個部份

地圖大

營火區 同豬區

我個時死得最多反而係白龍個地圖，啲結晶路跌死左好多次

真係唔識路可以搵地圖

我想問下診所上面條女係米一定要打？打左有冇好野拎，冇就唔打囉，好撚難

血月前打死：拎亞丹蠕動，效果係内爆俾兩粒子彈你

血月後打死：拎第三臍帶，果陣佢會扒係床上面唔郁，打一下就死

咁如果想拎亞丹蠕動就要血月前打死？

ys, 符文與臍帶只能擇一
但個人認為呢個符文無咩用

我睇人推介話怪獸怒吼幾有用，想問下邊到有得拎，同埋三陰影打邊隻先好啲

怪獸怒吼有兩款
如果你係講秘法道具果款，就係禁忌森林入面
村前門口左面有條路，行上去有堆狗籠，行到最入打死布袋佬，隔離間屋就係

三傻打法師先，裝不潔符文可以叫亨利克+屠夫弟幫拖

Thx 頭先一take 過單拖ko 都唔係話好難

第一次係bloodborne 有成就感

拉去右邊，圍住條柱打其實唔難，係要控制個血量，如果2隻滿血入p3條蛇麻撚煩

我連條大蛇都未見過

想問下打完隻蜘蛛，血月之後除左推完主線，有咩可以做，同埋最好幾時先入dlc打，thx a lot

DLC你鐘意幾時入就幾時入
因為有金杯幫手破壞平衡
你只要過左渴血+一定槍反技巧 D LV就已經會飛天

打金杯
推支線(烏鴉嬸，細路女，該隱城，惡夢邊境，工廠上層)
打dlc
pvp
幫人

我槍反唔係話好勁，頭先打隻烏雅愛琳死左4次先打贏，廢到

細路女係邊隻？

有個支線任係細路女俾個音樂盒你搵老豆

無玩到果個位就唔劇透
血月前無做佢任務既話，就下一輪見

Oic ，尼個做左

我而家仲差工廠上層同金杯，但係儀式之血係邊到塭？我冇尼啲血去開金杯，而家淨係打左一個金杯

支線嘅話，同埋差dlc

儀式之血1可以買

烏鴉姐唔洗打嫁
打係打全GAME最強BOSS 千蔭獵人

不過弱門

其實我仲未開到3貢...有冇教學

如果無做烏鴉姐支線，最後就會打佢

之前我咪講過一次

你有邊到唔明？

儀式之血5:羅倫城下層第一層燈位前既門口，入面有3個，順便殺銀獸刷羅倫城死胎

黴菌5:依兹第一層老鼠

血色膠凍：教學大樓一樓有兩個，間房近惡夢邊境入口

泛黃脊骨：依兹第三層有3個，打死重生古神有3個

羅倫城死胎：羅倫城下層第二層寶箱有一個，刷羅倫城銀獸會跌

聖者頭髮：依兹第三層有6個

可以用迷宮入面買果D惡兆 乜乜金杯來開?

唔係惡兆，都唔係始源，只係最普通果隻金杯迷宮，分4種：蘇美魯(渴血獸跌) /内墓穴/羅倫城(亞彌達拉跌) /伊兹(宇宙之女跌)

我地需要用材料去開始源三貢品迷宮，而唔係開三貢品迷宮刷材料

例如而家我有個蘇美魯 始源 刷好材料開1貢品。 分3次做
就可以見銘文就入?

no, 要打到蘇美魯最最最下層果個'蘇美魯依乎爾',只有始源依乎爾/始源羅倫城下層/始源伊兹 先開到三貢品既迷宮

以上是但一個杯開左三貢品就ok, 唔需要開曬或一定要開某個

即係要打贏 迷宮隻 亞彌達拉先有得諗

照正常程序打：yes
用銘文跳關：no

後者係...?

可以入銘文直接打依乎爾

打通佢定係係某層拎D乜野來開3貢?

打通佢拎始源依乎爾
跟住開左去

原來是咁

始源杯打死第二層boss就有
打死埋最下層既月經女王就解鎖psn獎杯+可以買部份儀式道具

有冇人知點攞噬血獵人之眼，明明我好耐之前打完主教，點解我會冇嘅，今日心血來潮想入dlc

係咪攞左唔記得？
去教堂出面俾亞彌達拉揸一揸先

定係其實你無買dlc

我check 左個袋，唔見有

定係我個個唔係the old hunter edition🤔🤔

我個個係ps4 免費個個版

免費版梗係無dlc

我屌🤣🤣🤣，我7左

今晚有人需要幫？

打第一個boss 死撚左十尻幾次

第一次玩
見到橋隻怪獸，我比佢搞到我卡左兩個鐘
死左幾廿次先識玩

岩岩打左十幾次 上網睇人點打再不停諗終於過到 痴撚線

好既開始係成功既一半

有無巴打可以帶過禁忌森林

以下係前半部份既分佈，後半部份我唔識講大概就直行到咁上下右轉落河掉頭行到尾就差唔多打三傻

蛇人區---
| |
風車屋 升降機
| |
布袋怪-----村 |
| | |
狗籠堆 - - 村入口 |
| | |
| 燈位 --聯盟長
|
毒湖
|
診所後門(雅南中部)

手機版唔俾空白鍵

咁睇唔睇得明

-------------蛇人區---升降機(去聯盟長小屋)

-------------風車屋

布袋怪---村

(往前)
狗籠堆-村入口
(往回走)

--------------燈位 -------聯盟長(開捷徑)

毒湖

診所後門(雅南中部)

屌佢老母
個dlc係未痴尻線架

dlc真係好癲
個boss同咀咒杯真係一時無兩

聽講隻狼無得連線玩
可惜

冇左連線，應該多左好多外鄉人打法

可惜
BB, DS單人係好玩
但有埋多人模式
係錦上添花

作為召人幫手既逃課玩家 隻狼要硬食

升咗月光劍先發覺把野得個型字,完全唔好用

好似要刷血石先會變最高攻
但個人覺得聖劍好用d

聖劍用法同月光大劍差唔多
不過聖劍一下R2可以篤得死人,月光大劍唔得

同起碼細劍個時斬人有力水d同reach大
月光劍兩個形態都慢，係血石加arcade加得多過phy咁解

但招月牙天衝有時屈到下機 尤其打科斯的西兒phase 2時候，真心要屈佢，phase 1都仲槍反到，一到phase 2我投曬降

利申：廢J

其實用的月光劍都係因為型姐
將就下

西門的弓刃型d

通常大家都比較鐘意千蔭

pvp好多人用bowblade + quickening
試過真係好好用

月光單手拮係玩唔儲氣三連拮
用法有啲唔同
起手快過聖劍雙持

槍黎講除左evelyn同散彈，其他槍就好似裝飾咁，唔似主武器每把自己既門派

加農炮算唔算

算
但同類既教會加農炮
加特林都幾好玩，但只可以當玩具
又或者夾埋幾條加農炮友開黑房

孤兒仔卡左成日都過唔到

有外國youtuber講過
好似話以前隻嘢suppose真係該隱嘅王
後來改咗劇情 先改名做列士

都解釋到點解堂堂聖騎淨係用血族嘅法術

仲有佢身高都唔係人類高度，似係蘇美魯人嚟

金杯好難打呀

吹雞/弓箭

金杯難到我要全程parkour去拉掣,之後打完王就走,連探索都廢事,如果唔係為咗白金我係絕對唔會打金杯

聽講原來奶媽個設定原本係暴走嘅烏鴉姐,不過製作組最後都係放棄咗呢個設定

感覺係有d似
但又講唔出邊到似

終於開返黎打 過左聖職者
途中見到個獵人淆底冇打
打到見到神父

想問水道隻豬要唔要打 同埋體力加到幾多先加其他
利申 切肉刀

果隻豬要衝埋去佢面前先，若果唔係豬會衝過黎撞爆你
跟住行到隻豬身後瘋狂背刺

我見上樓梯係boss 想skip
有冇加點推薦

新手可以玩斧頭加力，基本可以打埋孤兒都得，想玩聖劍就要加力技，月光大劍可以加力技秘法

唔該哂 鋸肉刀同斧頭一樣嗎

鋸肉刀打野獸有加成 某幾隻boss用佢=easy mode
斧頭前期清怪一流 撳實r2掃跌班廢老 但係打boss一般
一句講哂 各有各勁 你自己中意啦
聖劍 同 兩把鋸肉 客觀嚟講係勁啲

把把武都用一世
你試到順手就得
當然都仲有d外鄉人玩法
不過呢d可以遲下先理
另外個人覺得最難用係打樁機

我用開卑劣外鄉人玩法..
道具流

聖劍雙持r2 真係屈距離長硬直大 boss都屈到硬直

弓 不過太遲先拎到
血質流就屈金杯迷宮ge 產物

隻臭豬都未打得贏

R2佢屎眼，再內爆佢菊花

r2蓄氣蓄好耐 但配埋油一齊用個攻擊力真係好高

其實一般要幾多lv先過到衰弱羅倫城,伊茲同半血金杯?

好想玩DLC拎洛陽但係睇攻略啲怪勁到爆（宜家先打完亞彌達拉）

拉開距離屈雙手mode聖劍,打到咁上下佢就會吹雞,趁佢行去吹雞用巫醫骨刀拮佢,之後搵安全地方暫避,再搞掂埋剩低嗰隻

2015買 2019 先的起決心爆埋DLC
卡左3日科斯的孤兒終於過到 但之後好空虛

咁我又未試過夾油用
掉得油落去隻怪到我又未必有時間儲到氣
試過升到+10就咁儲氣爆一下都唔算係好痛
仲要拎晒我成條氣
覺得好唔抵玩
仲要佢本身又手短

嗰把夾埋加農炮會好好玩

呢幾日開始玩打到大教堂之後個森林

森林勁大 但之後拜爾金沃斯勁細

禁忌森林同惡夢邊境都好大

其實有冇得約埋pvp 想試吓自己技術好定唔好
仲有刷血污

六日先得閒
到時巴打記得嘅可以叫我

玩唔同build/2週目

pvp就玩ds3啦 bb麻麻地

未見之村隻發電boss好難打

試吓用聖劍r2刺穿佢個頭 佢就會冇哂電

初見過

鋸肉刀火紙獸丸

打呢隻成日卡視角 我連隻野點比我斬死都見唔到

呢隻野刺鼻雞尾酒都有效

除左佢儲氣爆大雷哥下之外長時間埋身打7佢就得

最後召左個玩家 30秒殺左隻boss

井底兩隻鯊魚巨人難打過orphan of kos

贊美太陽

每次有玩家幫拖都覺得人間有情

轉左玩ds3 節奏慢好多唔太慣

槍反打down左 點樣插心 成日變普攻

打完神父了
呢家血20 氣13 力12 投資邊樣好

亂行行到去舊雅南枝燈 有咩要注意

機槍佬可以唔殺

姐係邊位 繼續行會見到？
我識到位朋友 叫我合作送左火紙比我係咪佢？

送火紙果個係刀斧手,可以call佢幫打渴血
btw佢最後會痴左線死埋

又唔算痴左線既，只係了左個心願就生無可戀

但佢死咗之後我復活咗女王

無頭放血獸有冇得call npc幫拖?

拎把千蔭斬柒佢

新手一問

赤月之後係咪冇得再打亞彌達拉 NPC全部都冇反應拎唔到扁桃石

好似冇個npc係正常
今晚再跑下先

打完渴血 跟住點行

禁忌森林上半部，營火會附近有間屋，係埋狗籠之前，玩3次都係個到拎石

有，瑪利亞

冇啦啦去左未見之村 但我點燈返唔到去繼續既

我係咪要比沙包佬殺先返到去？

你先卡位殺
上層有燈可以返去

已經搵過 進度玩得太後關唔關事

我返左去啦 但夢境去唔返未見之村

用第三個墓碑tp過去

好似係叫未見墓碑

今晚搵下先 拎左雅南黑套
取代到獵人套嗎 唔知點分邊套好

我用雅南黑套爆到機
呢套野個防算高
不過可以的話最好著該隱套裝
因為物防同血質防會再高啲

我覺得外觀緊要啲
套裝嘅防點高咪又係畀怪打幾吓就死
係白教會裝防毒同墓地守衛裝可以防狂暴比較實用

抗毒就白教會裝
抗狂暴就灰狼裝
抗秘法就聖歌團裝
抗血質就Maria裝
抗火就燻黑獵人+骨灰混裝
抗雷就亨利克裝
物防最高係該隱裝

我著Maria裝打女王就算中姨媽血都唔係扣好多

大約邊到拎到聖劍？

去舊雅南殺渴血獸然後返大教堂區右邊度門攞閃耀劍獵人徽章

之後喺獵人夢境搵信使買

兩皮野血之迴響

唔該哂咁多位巴打 我開機跑下先

想問下拎聖劍終點有度門鎖左係咩黎

支線地圖嚟,唔影響爆機
嗰度門要打完蜘蛛之後先可以去未見之村(full version)度攞鎖匙開

都係唔明
Btw 見到黑暗魔獸殺左 呢家唔知去邊到

你比布袋佬ko之後去到嘅未見之村其實只係真正未見之村嘅一部分,你要打完禁忌森林嘅boss再打蜘蛛boss先可以觸發劇情去未見之村(full version),之後就會喺入面搵到鎖匙開教堂上面度門
btw黑暗怪獸都係支線boss嚟,打完之後可以通去舊雅南同機槍佬做fd,不過實際上冇乜用,直接殺機槍佬仲好

咁我呢家係去邊好 無左方向 打左渴血

打左阿梅莉亞未?打左就去摸頭骨之後去有兩隻巨型斧頭佬嗰個圓型廣場度搵路開禁忌森林

未打阿梅莉亞咁係大教堂區向上行？

有冇用兩皮野買首席獵人徽章

上治療教會工場再落返去嘛 慳錢又快捷
仲可以拎埋條臍帶

成日唔小心跌死

我上youtube睇左 跳下先

我按錯掣渣爆左條臍帶

渣爆佢先好

叫左隻雞去教堂 比左d血我

隻雞係關鍵npc,如果你喺未見之村救左修女,千奇唔好再問隻雞攞血

如果想要true end最好唔好要佢啲血

咁我唔貪小便宜啦 行到阿梅莉亞果到 不過搵唔到short cut位 淆底返左去升級

打阿梅利亞之前嗰條大樓梯右下有得call npc幫拖,拎麻痺霧同埋開shortcut

睇返原來好多個npc都miss左
但先打到曼希斯的夢魘
睇黎要二周目

係咪有兩個獵人打果到？

唔知你講邊度啦,不過條shortcut就通去大教堂區個燈直行轉右嗰度嘅

阿梅莉亞右轉落到去 有兩個刀斧手同狙擊老

no,嗰度係去未見之村(full version)㗎,打完蜘蛛之前度門都唔會開

拎到一堆符文 其實有咩用

全部都會死於非命

遲早都會去到惡夢邊境
有得打

想一次爆三個結局
唔好渣爆三條就得

Miss咗支線都唔影響白金的
想玩齊劇情拎齊道具就二周目再嚟過

打咗漢威克女巫之後
可以喺間房搵到條屍拎符文工具

裝唔同符文有唔同效果

去左禁忌森林 開左燈右面個short cut
有條友叫我加入聯合 show唔show佢好

個口不對心條傻佬到最尾又冇乜事，但教堂個幾個除左佢都冇乜好下場

加入啦,有符文送

入
入咗有啲npc可以召嚟幫手打

我仲未去到打女巫 已經拎到幾舊符文
禁忌森林係打蜘蛛？

禁忌森林後面先係蜘蛛
女巫係阿梅莉亞教堂門前左邊

我淆底冇行到
開左入會shortcut就差唔多boss?

個short cut只係去到地圖一半
你仲有一半要行後半全部都係蛇啊豬啊之類既怪
加入聯盟，打三傻就可以叫亨利克+屠夫弟出黎3v3

暗影圍毆好難打 試左幾次冇水
忍唔住叫Npc
我淨係叫到屠夫弟打

亨利克要做烏鴉姐支線先call到

搞掂放火球嗰個先
但重點係三隻都磨到得返三成血先開始殺，咁可以晌佢地召喚大蛇之前收工

全game最勁npc幫手

隻game出左4年仲有人玩

之前ps plus免費嗰次引咗好多人黎玩
我自己都係其中之一
趁特價入埋dlc
有幸體會到呢隻game真係太好

我dark souls係咁死
搞到唔敢玩呢隻

手殘撚 佢地堆埋一齊就唔敢衝
打帶跑

我最近無咩野玩先開返 玩玩下係幾過癮
地下又有提示

試吓用條大柱擋火球

又話出2

唔係話冇否定過咩

不過 我覺得故事已經好完美 整下一個神作好過

而家打到城堡 用緊聖劍 但係想轉個把chikage
不過點已經加左25力同敏 而家唔知點好

用大柱卡佢 但 成日失手中連技

sbt

ds1就咁都好完美 你當成第一次傳火
而ds3 經過n次傳火輪迴 最後一次傳火

bb 都有機參考下

無㗎喇
二週目再見

準備開機繼續
聖劍主加力技？
呢家25血 17耐

唔想打多次 d boss打過一次已經唔想再打

信我 2週目係打無雙

蜘蛛又係玩圍毆

反正唔需要壓級，咪搵個聖杯入去刷迴響投資哂落去血質到囉

唔好心急，一隻一隻殺，殺哂3波蜘蛛仔就輕鬆

call曼希斯學者幫拖啦

想試下單拖殺佢既feel

只有3波小怪？

係

應該就係，但第3波有時同第2波一齊出，睇清楚先，唔係俾人背刺就gg

終於搞掂 用返切肉刀

哇 聽到搖鈴 就想死

暫時係咁打算 再唔係齋用單手模式打
想問聖杯去到幾時可以入？

獵人三兄弟有咩技巧

call 2個npc

咩位有得call 唔見

跑，佢地跑步速度有啲快有啲慢
跑到咁上下通常得怪獸爪獵人追到你，打死佢
跟住係跑第二快既杖鞭獵人
最後係步槍矛獵人，佢會放加農砲，非常好抽

打古神前有得call曼西斯學者(如果無記錯)
或
浪人山村(要入聯盟+dlc入面殺左佢先叫到)

我又係揾唔到位叫Npc 不過敲鐘圍毆

讚美太陽

一個人打佢地同自虐無分別

打鐘冇人理我

我上網睇係話扣得佢太多血會直接入phase3 所以有兩波蜘蛛跌落黎

Call npc /拉去右面條大石柱槍反太刀佬，不斷兜圈，期間偷雞斬另外2隻,3隻都3成血就殺火球佬，再到蠟燭佬，最後太刀佬

我試過3分1血都未夠出哂2波

試下較設定去全球 淨係本地少人玩

禁忌森林段路有成兩個個陪我行 炮彈打死一個兄弟 霧門前又有人召到

最尾人盯人一打一真係輕鬆過

掛機等人入

我試過兜圈用聖劍插 磨左十幾枝水
突然有個反方向行 嬲到我抖左幾分鐘

最外鄉人一定係上聯盟符文，召2個npc 3v3

真係一時時掛燈位試下

一係而家開機幫你雖然我都廢 淨係玩到血月

Psn Kinkin Cheng 唔好介意我都好屎

我冇跑去古神boss搵npc

留tg?開緊機

擺低一排已經唔識路

試下打次三兄弟

聯盟符文係禁忌森林到拎wo，禁忌森林燈位側邊部升降機入面有npc拎

拎左了

呢個call 2個npc 2次就過左
只要有得call npc我都一定call

大約邊個位call

外鄉人戰法

小心，理論上有3隻npc召，有一隻召左就召唔到另外2隻，所以google左要召邊隻先好召

我用左個好賤既方法過左 引佢地去監房關門 逐個插死

二周目啲血厚咁多

聽日要返工 join唔到

打人形npc嘅話可以試吓怪獸怒吼加鋸肉刀 試完一定返唔到轉頭

殺蜘蛛仔殺得嚟都打死左隻大蜘蛛啦

手殘

俾蜘蛛仔背刺得不償失，我就一定用最低風險打，廢事又重新打過

打得agressive啲好快收工
打蜘蛛拖得越耐越伏

我果陣著住刀斧手套裝入去打，防到佢d隕石但防唔到d蜘蛛仔偷襲，兩野就死

打完果下真係興奮到講粗口

未見村啲燈女係邊架仆街啲怪係咁重生。

我打完orphan of kos都係
晌成家人面前屌打左出聲

*屌左出聲

我琴晚又係 聽到鈴聲就心諗
仆街

我諗冇乜人打死孤兒仔係唔會唔講粗口

有黑房咪有嘅鐵牢嘅，仲有隻大隻佬＆輪椅加特林佬
上一層有條女
但係要行去好多啊婆嗰度（有隻亞彌達拉不停掃射）搵個圍欄缺口跳落去先去到

二周目先入DLC
去到失敗者卡關

好彩你卡關
上巴哈研究下掏腎大法，賺迴響賺到fatfat

打惡夢主人 走住黎屌
打淨佢一下 秒9我
嬲到我熄game

用手槍係高台屈到殘血先落黎收佢皮
btw, 用毒刀佢會成個人消失唔見

磨左我幾個字 佢一下收我皮 好嬲

我屌你老母孤兒仔
打左成晚 Call埋其他玩家終於過到
玩家Lady Maria 同Goat感謝你地幫我打左幾次

較左全球打鐘都掛左一個鐘都冇人理我

下次call入上一上嚟講聲，應該都會有人幫手

好
好憎打隻懦夫 又嘈又走住黎屌

唔好拉距離，近距離打反而易打

我試下mute左聲先打 煩到嘔

過咗幾年隻驚仲比人屌緊老母

打佢好睇rng，撞正佢狂出a call beyond真係收得皮

仲可以屌多十年

隻狼呢幾日邀請左好多人去試玩
啲人一致認為難過dark soul series/ bloodborne
睇黎有新驚比人屌老母屌足十年了

屌你老母隻狼

正呀 越難打嬴個成功感越大

隻隻都孤兒級以上真係搞唔撚掂

難係好似要你parry
好多招係閃唔到

有冇巴打得閒幫我殺左隻走住黎屌

Who?

惡夢主人

終於搞掂 佢冇出過秘法 好負碌

相信總有d卑鄙方法俾你過關既
唔洗太擔心住

好易打喎 基本上就係比你狂斬

如果你唔不斷打硬直，畀佢出到秘法有機會秒

以前畢幫可以刷level
刷到幾百level過兩輪都輕鬆
隻狼好似無呢味野
無level 得技能
唔知有無卑鄙外鄉人打法

個時就係比星爆秒左一次
第2次揸住把千蔭狂斬

呢間公司一定有
BB門口屈武士刀獵人
DS3水銀屈黑龍
最難打果D通常有得屈

怪獸怒吼加電鋸禁住黎砌

好鐘意ludwig 呢個角色

u were at my side, all along

BB同DS都要人幫拖，真心擔心隻狼搞唔掂

有啲王唔可以靠磨血殺
可能冇得用外鄉人打法

上左癮玩玩下就3周目

大家準備好「屌你老母隻狼」未

已經拿拿林爆左DMC得佢出

Im Ready
怕劇透唔敢入隻狼post

噚日白金咗

血月前有咩要搞埋佢？

大部份npc

血月後去該隱城會難打啲？

應該冇分別

仲諗住可以挑戰吓

有冇巴打得閒幫手打該隱王一週目 thx!

用佢黎練下槍反都ok

巴打意思係你可以幫我順便練下槍反定係叫我自己練下

我今晚先得閒
梗係叫你自己面對

返緊屋企 應該可以幫一幫你

Thx巴打 等你！

用tg交換psn id？

岩岩到屋企,要幫可以搵我

啱打曬三個結局一周目
未打神聖使者 宇宙女 同全部dlc
全程都淨係用鋸肉刀 因為最就手

暫時覺得最難打係烏鴉女劇情 教堂隻獵人 死左起碼30次

拎木盾拉佢落樓梯會變弱智，佢開埋血刀仲扣自己血，飛毒刀可以無傷

卑劣的外鄉人

用弓刃打

個人覺得佢仲難打過孤兒同勞倫斯，無得唔做卑鄙不死忍

佢一槍半行血 槍反必死 仲識瞬身止水
見有人話可以用聖劍屈 但我死都要用鋸刀劈死佢

我覺得孤兒同勞倫斯難啲
試過堂堂正正打贏個該隱獵人 但勞倫斯phase1就輸到仆街

而家仲有冇人玩，小弟啱啱先開始玩
仲要為咗佢買咗幾個月psn, 但好似已經冇人俾我連到

而家個個去曬玩隻狼
本地應該無咩人玩，但我認為仲可以連到外國人
你有需要果陣咪黎呢到求救

唔該巴打先

貪型升咗把月光大劍而家卡關

月光大劍好勁
你唔係玩力智？

你冇升秘法？
打得贏路得維希都應該唔低lv㗎
玩返力量build先嘛

路德維希都係睇攻略學走位先贏到

圖書館頂果隻分身外星人簡直係r痕

升力秘多

卡lady maria？

唔係，搵3個腦漿果棟野，最頂果個外星人

失敗作都未打到？

小心唔好畀人圍就ok

話說ks有bb boardgame
下年5月派貨

不過毒撚冇frd

想問吓, Old Hunter Edition 好似有兩個版本, 一隻個盒度會有中英文合版, 另一隻就無, 有咩分別

我都係啱啱買咋，新手入坑，次次等半個鐘先搵到人
有冇得喺度用CODE招人幫拖呀

可以

另一隻會唔會係日文版嚟？

嚟啦

我玩啲時間係深夜/晨早，不如加左PSN CODE先?其實有無連登BB群？

不過近排考試要遲啲先得了

可以玩pvp

冇刷血寶石唔好虐殺我

我啲石都唔太勁

想問下咁多位高手35lv打女巫會唔會低/高得濟
屌佢老母打兩隻賤人女巫卡得仲耐過主教一開頭見打佢咁多血仲以為好易打，佢啲鎖技好撚煩

會召喚嗰隻女巫？

靈視0入去打(第一次打會比1靈視你，用道具出返黎)
屠到佢地阿媽都唔認得

係呀，會召喚啲濕鳩怪出嚟嗰隻，最煩係無啦啦有啲藍色光鎖住你

可以用咩道具出返去？

1.死左去
2.用獵人印記

0靈視入去唔會有稻草人，得阿婆同你3p

原來係咁，唔該哂巴打

其實唔駛咁煩，用聖劍雙持R2 儲力吉一野補一刀就殺一隻鐮刀，搵到阿婆行去佢後面R2 儲力偷腎，幾野就死，其實最煩係隻鐮刀，鬥劈冇著數，一定大力扑

可以驅風

我冇咁好技術跟咗樓主方法返咗去屠到嗰兩隻賤人阿媽都唔認得

打完主教畀班大袋怪捉咗去坐監，班友打人重要痛到仆街搵到燈即閃

咁快入到未見之村
有武器拎㗎 入去玩吓喇

想問下應該打該隱先定未見先？而家仲卡緊係濕鳩蜘蛛道

該隱係支線
未見係主線 但正常係打羅姆之後先去
依家去未見可以初體驗吓先同打黑暗怪獸

其實仲有個打法
將第一隻打到重傷 但唔好殺
搵另一隻出黎 另一隻其實一路都係場入面 只係半隱形 + 冇血條
可以照打佢 打死佢之後即刻殺埋第一隻 咁就搞掂

初頭刷lv未見之村唔錯

佢老味行行下俾雷射射死

幾時血月先完 d怪係咁重生好on9

怪重生係因為無隊冧搖鐘女

有pvp都係因為搖鐘女

咩黎 點殺？

一個不停搖鐘嘅女人 搵到佢衝埋去斬佢就ok

諗緊買唔買埋dlc

一定啦，玩埋dlc先叫圓滿

買喇 依家有折

屌佢老未
ds remaster貴過ds2 貴過ds3

因為佢係最新

見過實體二手160蚊
玩完ds3就買ds

月光劍要配咩珠

steam一出即買都係百幾蚊(有舊作)

升爆個秘法佢

岩岩特價買左DLC, 夢境搵唔到信使拎道具，係咪因為我已經打到血月，所以入唔到DLC地圖?

唔係，可能你已經拎左自己唔知
試下去教堂出面俾亞彌達拉渣渣手

比佢渣完都仲係大教堂

得左，原來要ps4修復憑證

爆左隻狼 就黎玩返BLOODBORNE
好記得之前一直卡住黑暗怪獸帕阿爾 閃唔到佢D爪擊
而家仲卡緊

武器攻擊力一問, 點解我把kirkhammer攻擊數值明明高過把saw cleaver, 但打出嚟永遠低攻啲

呢把印象中要蓄力先高攻

喺Byrgenwerth唔忿氣係咁死喺隻brainsucker手上, 打打下先發現畀佢吸咗廿幾點insight

熟左佢既攻擊模式就可以吊起黎打
比較安全既打法係：怪用遠攻>左前或右前閃到佢身邊>連技到無氣>退後

佢衝埋黎就跳後槍反
btw, 我記得鋸蓄力可以dup到佢起唔到身，唔知鎚仔得唔得

用tonitrus車死佢嘛

呢隻我都好頭痛
我都係著成套亨利克裝+獸丸火紙+鋸肉刀
衝埋去9斬，夠高攻會斬到佢無電訓係到
之後追住黎屌唔比佢著返電就ok

但呢個打法高週目無用

試過三周目還可以 四周目無去打
同埋用聖劍r2可以確保到夠高攻

用把saw cleaver打佢完全唔痛, 都係要靠槍反先打贏

話時話冇咗廿幾點啲insight會唔會唔夠用, 而家好似冇乜人玩co-op咁, 冇得刷

唔會，首先你可以開金杯銘文刷
其次，當有一日你需要刷符文，啲靈視會多到你唔想要
再者，玩多週目既話，本身有既道具再拎會變左靈視

多謝解答

識打一定係比佢捉到即刻log out

佢驚穿刺攻擊 其他都好難打

屌 原來會吸insight

佢只係生得樣衰啲既雜卒黎，唔洗驚

終於1周目打贏科斯的孤兒用鋸肉刀砍死呢隻小賤種

多咗好多巴打玩BB
開心仔

有啲始源杯hea到會拎佢嚟做大佬
仲有隻大豬

隻大豬可以越級打，無限背刺

畢幫既精粹

直腸爆擊

會唔會因為隻狼關係，引到人玩返bloodborne

會會會會

最近ps plus完左membership
本身bloodborne 係ps plus個免費game到拎
想問下直接買遊戲+dlc 跟住又冇買ps plus 仲搵唔搵到人幫拖

PSN plus 一定要

姐係逼住我買ps plus + dlc
好撚貴

白金完bb 玩ds re覺得勁難玩
一開始唔知點解毒 行到病村一中毒就等死

我記得完左好似驚都開唔到

我都尋日玩返，發覺唔記得晒個地圖點行

買plus每個月有免費驚喎 咁諗會開心啲
dlc成日有折 唔算太貴嘅
快啲買喇

成日送垃圾驚

好過無喇
多人完psn嗰個月應該會有正game
引人續會 就好似bb咁

好多驚拎左冇down
唯有bloodborne搞到突登要續番個psn

提醒新手，靈視唔好keep太多(超過14)
靈視越多啲怪越難打
(e. g.教堂外個燈籠佬會多左招好撚痛既追縱光彈)

想玩慈悲之刃係咪狂加技就得？同埋打單機會唔會唔夠力？

係咪加技就得？最盡加到50

你呢把係技術武器，換言之你既技術越高把野就越好用
若果以新手角度黎睇，係唔夠力
因為無霸體，無得打down怪，手短，未熟斬怪+閃避時機既情況下你斬到隻狼一兩刀就要走，偏偏慈悲之刃低攻得黎仲要打第四下先加速

我對住boss都係渣住把又大又長既武器(e. g.聖劍) ，盡量企遠，遠到武器距離岩岩好hi到boss, 閃招都易啲，尤其是打大boss
你叫我拎雙刀我真係唔識打

btw, 雙刀打人好好用，不愧為狩獵獵人既武器

啱啊 我覺得慈悲之刃係對人武器 拎嚟打怪會難打好多
打怪都係用返大型啲嘅武器好啲

我試過用慈悲打刻隱啲血蛭 慘死

雙刀冇記錯嘅話技術係S,其他最多都係C定D,所以狂點技術到50 就夠
打boss會比較難打，不過pvp好勁
如果都係想玩技術流你遲啲打埋傑爾曼拎把送葬之刃，打boss好撚正

想玩力量嘅話鋸肉刀定斧頭比較好?

Pizza鋸

咁就麻煩喇，mon hunt用開雙刀對雙刀有啲執著

試吓咪知 可能你駕御到把刃呢
我都見過有人用把刃玩到爆機

終於打完隻仆街蜘蛛話難唔難但一個唔小心食一嘢隨時冇八九成血

歡迎黎到血月
小心激光

所有武器當中，似乎係得寄生蟲除左玩家外無人用過
一部份係只出現過一次既npc/大小boss專武(打樁機/弓刃)
出現多過一次就係公廁武器(切割者/鞭仗/錘)

去到一個地方，行咗兩步就中咗Frenzy，畀隻大怪捉住，之後又傳咗去第二到

果到係未見村入口
捉你果隻係boss
你去到既地方叫教學大樓1樓(遲啲你會去埋2樓)
入面有一個秘法道具，一個儀式材料，一套無撚用既衫，一條開演講廳門既鎖匙(秘法道具+衫要入去拎)
盡頭門打開自動入去惡夢邊境

果間有npc既房你要遲啲去到2樓先能夠入去

去到惡夢邊境就要小心pvp

Offline mode

玩完隻狼搞到想玩畢幫，之前psn 160$買左old hunter edition 打完聖職者野獸就冇玩

兩隻game玩法差好遠
畢幫無得跳

畢幫難打好多

畢幫唔夠打可以叫玩家幫手

仲可以刷lv
不過我都係覺得bb難過隻狼

都有嘅 跑住撳x嗰吓

d boss 好簡單 鳩斬就過到
隻狼起碼對面識擋

之前爆咗機買咗DLC無玩
琴日玩到去路德維希
未拎起把劍已經死咗差唔多10次
一入聖劍mode就即死

bb個氣氛太恐怖 一路玩一路起雞皮

玩online但未試過畀人召喚/召到人
早知唔特登買ps+

去惡夢邊境pvp

正另外一樣鍾意嘅雅南城嗰feel明顯同DS唔同，但後面啲地圖個分別就冇咁大

我直情打埋奶媽都入到dlc

我都覺，好陰森，

小漁村，森林

我覺得ds個感覺好d bb 全部都係怪物死屍異形

Dear oh dear... what was it?

12點半試到而家
應該打咗30幾次

瑪莉亞姐姐係上面等緊你

人人都忘記左失敗者

失敗作係大卒嚟啫

失敗者唔貪心就ok

大部分boss 都係，不過好難忍，斬撚到爆哂血點可以停最多換血

打古神祗嚇到瀨屎 我諗冇邊隻game ge boss 會核突過呢隻

路德維希

Agger,真係核突到嘔

我不嬲都血搏血 用鋸肉刀係咁斬柒佢

phase2就係最型慘boss

病村係好難搞
要慢慢推
病村上層位置黑到乜咁
一周目初見唔知跌死幾多次
啲怪又鬼祟

btw
依家小弟翻轉頭玩ds2
睇下佢係咪大家講嘅咁垃圾

病村我直頭走，乜都唔打直落下面打蜘蛛女，remastered版本個畫面光d都ok

故事垃圾law,因為唔係宮崎寫
武器雙持系統做得幾好

oh
you were at my side, all along
my true mentor, my guiding moonlight

其實bb個故事都幾on9 一切都係夢

依下扯左 全隻game最鐘意既武器係月光劍 第2係千蔭

原本好核突，根住型到痴線

有聲

請問知唔知邊到仲有old hunter實體碟買？信和唔見有

用下體爆擊搞掂佢

MAJESTIC!!!!!!!!

a hunter is a hunter, even in a dream

hunter is hunter even in the dream

見carousell有

真係幾多金句，tonight Gehrman join the hunt

呢句型到仆街

啲bgm都聽到出哂水
想快啲買隻ost

第一慈悲之刃
第二送葬

聖職員野獸好撚正

阿梅都正

鋸肉刀世界第一！！

聖劍都正，夠易用，大劍mode一野轟落去

其實想試其他武器 但次次唔夠打就自然轉返鋸肉刀

想搵一手，但都唔該你先

ds2 敵人分佈好密集
同埋啲怪好似裝咗gps咁追你9條街 痴鳩線
罪人監獄三哨兵boss嗰個位前少少一開門至少十隻怪同時喺三個方向圍埋嚟
好彩嗰個位有得用長坂橋戰術
經常屈量

第3係dlc電鋸

咁可能要上amazon或者ebay
可能會好貴

冇錯，DS2敵人數量係不合理地多

係，同埋入白霧牆會比怪打ds1,3,隻狼開門有無敵時間

玩ds2 最緊要識熄game走場

呢兩樣真係極討厭

二手見過有

A corpse should be left well alone

比d咁型棍既血火殺都係一種福氣

最福氣係比佢内爆死
錫你一啖

你真係背哂㗎喎

即刻忍唔住要噴血

而家65折 84蚊幾抵屌
雖然未玩完ds remastered

春祭最後一日買左ds3 deluxe 版 300有找
畫面靚過ds1好多

呢樣我覺得幾刺激

屌還屌，sotfs一百蚊唔使真係抵食夾大件

有啲房塞滿哂怪迫你一定要清咗場先開到門

同埋ds3精粹係pvp 可以試吓

steam做緊13x wor

惡夢邊境啲大頭怪同魷魚怪真係

唔好當佢地係怪
佢地係血石塊

其實惡夢邊境最難頂唔係怪 係啲阻住你行嘅石仔
你回避緊嗰陣啲石仔阻一阻就收皮喇

Winter lantern想同你抱抱

winter lantern真係成隻game最煩

離遠聽到佢d所謂歌聲真係心都寒埋

毒池山洞轉角位個隻
真係屌佢老母

試過避避下避咗入死位, 又試過差錯腳跌落毒池

聽得多 依家好鍾意聽

真係好失敗

搞掂amygdala 原來打手易過打頭好多

用太刀，開血刀好易中

太刀係邊把?

行埋佢啲手腳到一個唔覺得就會畀佢fit中

手腳郁親都好大動作, 唔貪刀係有充夠時間避
同埋手腳攻擊就算食咗都唔算好傷

千蔭

我好貪刀 不嬲玩開血換血

攻擊就是最好的防禦

只限bb用啊
喺ds, 隻狼不停spam attack會立即收皮
所以我最鍾意bb

送比你

lalala la~la
lalala lala

今日靠失敗者賺左兩憶迴響，仲勁過蘇C黃(第二週目；第一週目都有4800萬)

你打咗幾耐

睇啲攻略都唔明呢個乜原理

加埋300個鐘左右，為左pvp開多幾個角色玩唔同流派(需然都係俾人屠)
所以最前既進度都只係玩到二週目

一個角色升到最爆咪自然可以玩哂唔同嘅build囉

呢個好似係bug, 所以無咩原理

打到攰就畀失敗作打死
第二日就入返去拎返迴響同繼續打？

梗係有啲野突出先好玩
同埋太高lv會好難排到人

原來會難啲排到人
我見我依家二百左右都好快排到

簡單黎講成個流程只係需要4個符文，2個動作，同埋岩timing
食獸丸只係加快個速度

符文：繼承者x3
可以槍反既槍：1把

需要做既野：隻怪就黎無血果陣，5秒内連續兩次内爆隊冧隻怪，that's all

選擇性裝備(打得輕鬆啲) ：
符文：怪獸擁抱
武器：刺擊為主既武器+耐久0既洛格力斯車輪
衫：抗打，抗秘法

我聽返黎既講法係75-120左右係pvp既區段
升得越高，就會越孤獨
照一般玩家咁睇，佢地爆完機就收碟啦仲同你重玩升lv咩

屌你老母周鳩圍都係Lesser Amygdalae

小心唔好畀人射中

外鄉人戰法打贏咗未見之村三人組人多蝦人少吖嗱

直接skip 左
唔好話未見三人，連拜金果隻都搞唔掂要走佬

拜金嗰隻最驚係佢出鞭, keep住近身等佢攻擊完衝上去打完套combo就跳開再等佢攻擊, 咁樣loop
三人我aggro完之後跑返燈房, 長鞭會撞牆唔識入, 隔牆重擊磨死佢; 打完行返去長槍佬同爪佬都可以分開打

本身都諗住skip三人組, 但三條友追足你九條街, 侷住搵方法搞掂佢地

咁多隻都可以背刺完走到老遠等佢返原位再背刺，loop到死

無可能三隻一齊打啦
葉問咩

唔要迴響的話
KO怪獸爪獵人拎埋符文就可以走人

打boss捷徑：
未見三人組間教堂出去，轉左上樓梯，
行前去到射槍佬轉左有間房，可以坐lift上去未見村燈位
升上去途中有隱藏缺口可以跳出去，果到有傳點直接到boss門口附近，傳送後有兩個出口，簡上樓梯果個出門，打死搖鐘女+村民後落樓梯就到boss門口前面

so far覺得BB個故事好似艱澀過DS好多咁, 雖然DS第一次打都有種一頭霧水feel,但起碼有npc同你講去敲鐘、攞王魂etc, 又有古蛇出嚟解畫; 但bb好似冇呢啲嘢, 一路打都冇目的方向
(未爆機唔好劇透唔該)

一切都係夢

打緊the one reborn, 隻boss都算, 喺樓上射火球班閪婆真係

先上去殺鳩哂佢地，落去慢慢虐

就係次次打都要上去清咗場先，到真係打boss嗰陣一個唔覺意食一兩招就死撚咗重未見由未見村盞燈跑狗咁跑去霧門

好快咋喎，行右手邊落電梯中途跳出去，有個浴池teleport 去到王前

我覺得條路都唔短同埋22點vit係咪太少呢，boss招招都扣我6～8成血咁滯

依隻game其實洗唔洗特登刷lv
成日卡關打到懷疑人生

阿梅莉亞主教打左十幾次都過唔到
係咪del game保平安

BB好似咁耐都無出過官方完整故事

打完之後你都會仲係一頭霧水
上網搵人整理猜測果啲故事夠睇好幾日

BB卡boss最大問題係會唔夠血水用

有水都補唔切
跑走飲水=死
近身飲水=死
唔飲水鳩斬=死

飲唔切係一樣啦，好多時磨哂廿支水之後死，咁樣好快就冇貨

搞掂上咗電紙真係易打好多

去到曼西斯夢境記得拎血岩

你飲水果陣敵人會高機率衝過黎打鳩你

bb冇咩玩2週目既意欲 太陰森 玩得好辛苦

我已經打到無咩感覺
堆怪只係識郁既素材

玩下金盃囉

BL4 卡緊路德維希

仲要落去做動作

清怪食怪獸丸上火紙一嘢收佢皮 正常可以無間斷打到死

the one reborn要用雷紙

the one reborn唔算難打wo
我個時唔知可以清場都一take 過
係咁係下面斬斬斬就死左

打贏Micolash, 呢場boss戰唔難得嚟又幾好玩, 但開頭唔識畀佢招A Call Beyond, 佢一spam就畀佢屈死

轉去佢左手腳位或者後面係咁斬，
無氣就走。
比d耐性就過到。

廢既
上火紙屈到完場

你係咪慳道具？
我多數頭幾次入去望熟啲動作，之後練幾次打見順手就上火紙怪獸丸，一食就變easy mode，斬兩野就訓低，起身斬兩野又訓，練習仲難過打真軍

主教上火紙好易打，齋掉火瓶都扣到佢一大截喎

堅持到去惡夢邊境隻亞彌達拉認輸了，慈悲之刃完全打唔到個死人頭，轉咗鋸矛先打得贏

慢慢片佢手仔都唔得？

主教，黑獸果啲都片到，係呢隻唔知點解捉唔到個距離感片極都唔中

我打金杯嗰隻真亞彌達拉，用個冇腦打法，斬佢條尾，慢係慢啲，但風險低，我估邊境嗰隻都可以咁做掛

爆咗機之後可唔可以唔落下週目住，先慢慢去清返金杯，同收集埋全武器？

唔可以，強制重新開波
但全武器要打死第一獵人，都要下周目先買到

佢把送葬之刃，好似係哩個名

唔一定要落下周目
可以食3條臍帶，打完gay曼送徽章比你跟住就會打月神
到時一係死左去一係印記出返黎

係喎，冇諗過，隻月神仲易打過第一獵人，死唔去

呢個方法good
印記返出去之後先打金杯，入DLC都ok?

why not?

想問下係咪所有支線爆機前都可以補做？

好似入咗血月phase就唔得

見有得整樣特登整到成個超級撒亞人咁，點知個頭笠遮晒個樣

烏鵝姐嗰個會照去新劇場
Alfred就應該可以照做

唔戴帽咪得
我用怪獸嗰陣都唔著衫周圍走

該隱城有頂帽仔戴左仲可以show到頭髮
女角戴幾好睇
不過好低防

該隱件男裝個假髮仔真係唔掂 好柒

打到該隱，各位有冇好賺錢既位介紹下?

血月前的地下監牢得唔得？

我巳經lock咗入唔到

去刷圖書館女鬼得唔得？

我試下，唔該哂

我記得數量多 迴響數就唔記得多唔多
小心吹箭佬就ok

我呢度打過，save point d蛛蜘就多迴響，但都算麻煩同唔好打，所以想問下各位有冇好地點

dlc失敗者bug

未買呀過年前特價先買咋，想玩完正章先買dlc

我見多人去夢魘中層插豬屎眼
或者你可以諗吓

遲早都買既話，建議而家就買
失敗者第一輪可以拎到4800萬迴響
等於你刷1000次梅高中層

想正常玩就另計

我打到該隱同未見咋，夢魘係咪大教堂見到烏鴉女向右行入去？

爭咁遠咁d怪難唔難打？

bug黎，啲怪本身唔難打
但要求你連續内爆兩次岩岩好殺死(裝3個繼承者符文)
呢點就好難

咁死得，玩咁耐都未用過槍反

唔係啊 係打完重生古神祇之後入嗰個夢境

咁我未到啦

熟用槍反，大部份怪都會明顯地降底難度

btw, 内爆失敗者係要5秒内連續内爆2次殺死
所以我都放個save係雲端到
錯手打死左就拎返個save落黎

唔該你先，睇黎我都要買架啦

我係玩緊之前plus免費版又未買DLC，都係打到去該忍。本身想白金咗先買DLC，但啲人講到個半血金杯好難打，搞到我都想刷爆咗個人先打金杯

事前要準備三個繼承人符文

兩次內爆好睇運氣，但成功左之後可以玩無双

半血詛咒啫 唔畀人打中咪得

打火狗同亞爾蓋達真係接近零容錯

Bloodborne 太易升級，唔壓等跟本唔洗玩，完全輾壓boss （一周目）。

本體姐，dlc唔壓等都仲有勞倫斯同孤兒

前期就比較辛苦 因為前期嘅boss先係最難打 之後高lv少少已經夠做
勞倫斯我真係屌佢老母

一周目打宇宙之女都食左屎咁。。
見人5x lv就輕鬆過到
自己7x lv都卡左好耐
下下去到三階段都唔肯用頭鎚
淨係瘋狂出觸手
行遠少少避吐血就即刻龍車接觸手攻擊死
最後都係迫住卡bug位做外鄉人

如果唔壓等，DLC 同樣輾壓。

我第一次過DLC，睇黑桐谷歌攻略，得15 定20 血就去打路德維希，結果打左3 個鐘先過到。但之後再打，升到40 血以上，難度大降，通常3 takes 內搞掂。

勞倫斯更簡單。我50 血質去打，拼血打過第一階段，第二階段(斷腳) 後，用骨灰+伊芙琳，輕鬆射死。

結論: 如果想輕鬆過關，最好盡快將血量升過30 (後期加到50，配合符文，可令半血迷宮的boss 秒唔到你)。同時亦準備一種遠攻手段(槍或法術)。壓等在120 lv 左右，足夠打過所有關卡攞白金，同時亦可PVP。

左手武器用咩好？火焰噴射器好唔好用？

孤兒反而無路德維希咁難。大後期，裝備齊全，有+10 武器。第一階段輕輕鬆鬆，第二階段小心D 都冇mud 難度。

最後推薦武器 放血者 (bloodletter) + 伊芙琳 。 PVE 及 PVP 同樣一流。 過渡階段用鋸肉刀。

睇你有冇升 血質 或 秘法。冇的話左手武器就係用黎槍反。

反而我覺得孤兒難啲
路得維希phase1就要熟咗佢套路就可以避到兼打多佢幾吓
phase2就更易打 動作大 佢儲氣又慢

孤兒仔就動作比較快 所以難啲槍反佢但小心就ok
phase2吓吓出雷擊 要走位去避 麻煩好多

可能成日見YouTuber / Streamer 打孤兒, 第一次見，打左3次就過左。反而路德維希死左50次以上

不過而家再打，兩隻都好簡單。

呢到有隻人頭蜘蛛身比我殺左
斬左第3刀先知佢識講野 隻野重唔重要

隻野俾完動作你就可以殺左去

無用槍反，本身玩機關槍引敵。
後來玩埋秘法用黑天之眼同伊碧塔斯的預兆。
就好小再玩機關槍了。

完全冇睇攻略下盲中中打到去結局，完全唔知做乜就完咗

好彩唔是npc 唔洗驚成晚訓唔著

紅月後打敗重生的古神，可進教學樓2樓，之後有樓梯可以去蜘蛛間房。對話後可得到加15% 體力的符文。source:

不過好少用得到。通常用一個+20%就足夠。

如果玩秘法，左手武除槍反外冇乜用。兩種噴霧器雖然都有秘法加乘，但大把秘法道具更實用。

有冇玩埋dlc 會幫助去理解成個過程

買咗都冇入到, 諗緊開新save定玩二周目

二周目啦 會易打好多

54lvl 入二周算高定低?

睇你升咩先 偏向攻擊要好小心 隨時被秒殺

血瓶回復量會唔會隨體力上限增加？

唔會, 但可以裝rune提升

講錯, 以為血瓶數量

可以開個血質bulid玩太刀同伊芙琳，又高攻又型，未拎太刀前都比較辛苦

點解畢幫出左咁耐
到而家都咁多人講

神作黎 同黑魂3步曲都係必玩系列

玩完隻狼先嚟玩，加上特價

我都買左 玩埋隻狼二週目打修羅一心就玩bloodborne

BB感覺難打過隻狼

可能冇PC

打完隻狼玩BB, 死咗冇得復活嗰下好唔慣

係
一開始都已經好難行
想買埋ds3
但錯過左特價機會

特價抵好多, summer必平, 唔使急住買

Ds 3唔太好玩

點解咁講?

係 隻畢幫都有排玩
仲有國王之心中文版

太線性
地圖唔立體
冇廢淵個種探索感

有啲咁嘅事？我而家打完主教，覺得易過隻狼好多，斬避LOOP住咁過，又成日可以搵NPC幫手
不過啲路真係好難記

搭單一問，如果想玩黑魂系列，係咪先從DS1 開始？

整體泥講係

kh3？
劇情爛尾
利申 fans

我窮撚就睇邊隻特價就買邊隻先
早兩日喺黃金見到ds1 200有找

玩過其他先好難接受DS1
變左回合game

一黎玩bloodborne 會吐血

我就係一開始就玩bloodborne 。冇mud 特別wor

一開始玩乜都會吐血
只係玩BB會比較壓抑

打雅南3基佬時只召喚到馬達拉斯，另一個搵唔到，
啲人話裝咗不潔會喺T字口搵到灘血，但我見唔到。

你未打亨利克就唔會見到

係咪去打神父個墓地見到佢，然後烏鴉姐幫拖？
嗰度過咗，但係亨利克同烏鴉姐都死晒，有無影響？

想召npc幫手？我之前都搵唔到

應該唔會
你最多都係無咗烏鴉血月後嘅劇情 拎少咗符文啫

打死佢
入聯盟
裝不潔符文
wiki無寫需要其他條件

之前係咪有巴打想要the old hunters嘅實體碟

打完蜘蛛後，啲敵人攻防力都有明顯提升，係咪要去升下LV先？

同時之後既boss都會比較易打

其實順住打，唔專登擦都夠做。

玩慣BB DS覺得隻狼好難玩

BB打到蜘蛛，目前仲未遇到BOSS係真係覺得難打，大隻嗰啲動作差唔多，鳩斬都贏到，只係啲卒煩到仆街、路又難認。
隻狼就算睇完攻略片，專注力／運氣少啲都唔掂。

隻狼其實熟咗敵人套路就ok 係畀人圍先易死 單挑基本上好少死

我見啲人鋸肉刀CHARGE R2就可以打到BOSS硬直再內爆，
咁打DPS係咪高過R1鳩斬？

你去到聖歌團上面見到伊碧塔斯你就唔會咁講
去左該隱李斯特地城未?
果隻洛格力斯初玩都有D難度

有D BOSS係,只限於打到頭同背果D
儲力打手打腳係無硬直比你內爆
鋸肉刀高攻玩法一定係對野獸類
火紙 血丸 普攻+變形連擊

打到蜘蛛又卡關上水求教學
雷紙，獸丸食左都係打到半血之後就被秒
d 妯蜘蛛番生之後加埋流星
避到流星避唔到精液

唔好貪刀，不斷係咁走
見差唔多就沖埋去斬佢一刀，之後碌走

半血後一刀都斬唔到
行近小小都死
洗唔洗拉打d 卒先？
比d 卒追住黎顏射

我無理過啲卒
我見隻大出左招之後就即刻沖埋去斬一刀
之後即走
唯一主要就唔好比啲卒打到
你可以試下拉走啲卒先

我反而覺得蜘蛛好易打，尤其call左npc之後
當有蜘蛛仔比npc引走，你就去身後殺左佢地，來回幾次就清晒啲蜘蛛仔
中途留意大蜘蛛有冇企起嚟再壓落地下，佢壓落地下之後就會有流星，基本上大蜘蛛每招都有前置動作，好易睇

保守打法
唔清蜘蛛仔嘅話，走錯位被佢圍，再食一套流星，蜘蛛仔再補刀，就好易收皮
拉遠距離先
之後佢正係會用流星有間斷咁轟炸你
較翻啱個cam，望佢動作
佢一作勢想炸你，你一直鳩衝就得
佢唔炸你嗰陣，你就繞背清小蜘蛛
唔想繞背就用雷屬武器打頭e.g.雷霆 充電
搵啱節奏唔用cam望佢動作都得
清到七七八八，就埋身繞圏斬
近身佢仲有招流星喺地面升上嚟，嗰招近距離唔易避
都係見佢想出招嗰陣立即離開佢攻擊範圍
如果你dps夠，可以儲力斬到佢隱唔到身走佬
真係唔夠就重覆呢個procedure，幾次應該過到
最緊要有耐性，保命要緊
當時初見係用路德維希聖劍過，高週目齊血寶石我會用雷霆（金杯嗰隻地型仲噁心，而且冇記錯好似係限你得半血打羅姆）

該隱王初見 小弟唔識槍反/內臓爆擊
俾佢打到開始懷疑人生

宇宙之女係金杯嗰隻先癲
火車一下收皮 仲有大範圍觸手連擊

我試過喺金杯唔清小蜘蛛咁打 刺激好多

伊碧塔斯最癲係遠方的召喚 成日避唔切

唔需要斬細蜘蛛，
反而第二階去斬細蜘蛛會分心。

你只要引細蜘蛛過黎你個邊，
襯羅姆附近無蜘蛛就閃過去斬佢幾野。
見有細蜘蛛行埋黎就走。
好快搞掂。

前幾日開新遊戲殺羅姆已經一take過。

本身血量小，中一下即死。
死左好多次爆seed。

有次唔知哪來的第六感，
佢出兩次都成功閃過，
最後成功擊殺。

PS4版點樣做動作？

撳tough pad左邊揀動作
或者撳住o形 揀方向搖個手掣

完全唔明迷宮個系統，又話可以輸入銘文，但唔識點入

搵到方法啦，原來要ONLINE先入到

因為係去人哋金杯嘛

卡緊martyr logarius

真心,打過咁多個BOSS係得女巫係真係易打

就算有靈視,無視果隻召喚獸,開火把瘋狂爆女巫菊就OK

少數可以初見就贏到既BOSS

中佢魔法好易畀卒屈死，
其實有個方法仲易，就係打到第一隻女巫瀨死，
然後搵第二隻女巫出嚟打死佢，再即刻打死第一隻女巫，咁就唔會出魔法。

金盃打撚到想死

搵人一齊打會無咁悶

唔悶呀
係打玷污比boss一下秒囉

啲特殊武器同原版武器差別係乜？

可以放嘅血石唔同

寶石插糟唔一樣

咁整體嚟講，有無話特殊定原版勁啲？唔想升晒全部

揾把鎗，然後等佢近攻就parry
最重要係轉final phase一定要趁佢儲氣嗰時viseral佢，否則最尾無得parry好麻煩

卡boss卡到冇哂血水, 去邊到刷好

佢p2招近身連斬成日食到應一應即死 另外卡boss都唔覺躁, 最躁係要跑成兩分幾鐘先去到boss房, 中間重有隻吹箭狗, 爬緊樓梯畀佢打落嚟真係

前期刷肥仔
中期刷大學生再買
後期刷金盃

搞到我都想開返隻bb嚟玩

梅高的房間中層，多錢又多水

亞彌達拉

未打到去梅高中層的話，就由聖職者野獸燈位打到去雅南中部刷(主要刷肥佬雙狼啲血水)

應該得某啲特殊武係勁 有啲升上去性價比唔高就算數
自己覺得其中一把值得升嘅係月光
月光大劍->失落神聖月光之劍
升滿+刷齊3粒評價20嘅血寶石可以破千
重點係 好好J 睇得又打得

想問下大教堂區長樓梯轉左係森林咁轉右係咩地方
我行到去個類似祭壇既地方俾隻野秒咗
跌咗40000迴嚮想再入又入唔到

去未見村既入口，但門係關左
血月後度門先會打開
但當你去到血月階段，就會自動傳過去
所以唔洗理

btw, 秒你果隻野係捉你去教學大樓一樓
但前題你要有道具 扁桃石
如果唔係就純粹渣死你

即係啲迴嚮係咪當無咗

刷外星人血之迴響買啦

4萬迴響刷一次梅高中層就有
所以唔洗sad, 好快賺返
更何況仲有dlc失敗者bug可以賺4800萬

啱啱打贏咗該隱boss我想問想賺回响係咪入蘇美爾金杯度打外星人？

玩到DLC 去到個好黑好多血既地方 門口有隻機槍佬
入面有隻好似渴血獸咁既怪 隻野一揮入左牆中bug
想問下隻野有冇裝跌

係渴血獸嚟
打完再行入啲有武器拎

dlc好難打，我一個人比中間門口隻斧頭佬斬死咗，冇晒3皮幾野

斧頭佬係特別難打 如果係上去打勞倫斯就建議唔好理個斧頭佬

打唔贏月之精靈，扣到一半血唔畀我回血點玩？

過到啦，原來等一陣就可以回返

唔係呀，係想升呢周圍行咋巴打我想賺回响係咪入蘇美爾金杯度打外星人？定好似樓上位巴打咁行機關槍嗰度？

第一輪4800萬

唔該晒

但係段片下面寫：1.人物等級：至少耐力40，力量50，技巧50，祕法99（雖然祕法再這裡不是關鍵）
2.符文：3個繼承人與怪獸擁抱。

我一周目冇咁勁喎

蘇美魯杯中上層嘅怪嘅迴響好似唔多
刷嘅話我覺得伊茲大金杯會好啲 都係打外星人

thx.其實係咪要對應返d墓碑開架?定係是但開都係逐層打上去?

是但開就可以喇 之後用始源杯加惡臭貢品仲可以刷埋石

唔該巴打

佢呢個已經係7周目既配點，當中係得技巧比較重要(技巧同内爆傷害有關)
配點並唔重要，最重要係裝齊野+做齊動作
打之前upload個save上雲端

流程：
1.裝3個繼承人
2.打boss到殘血，5秒内連續内爆2次擊殺boss

完
食獸丸上雷紙只係求快啲打到隻野殘血
fail左就去雲端拎返個save再打過

#4個銘文入去可以拎繼承人3
繼承人1,2分別係做烏鴉姐任務，同埋血月後去未見村監獄拎

D金杯打左陣已經唔想打
好佩服拎金杯獎杯既人

爆晒主線，DLC已經唔想打，啲人點解咁有耐性滿級？

我都係為咗打女王先打哂啲杯

點解唔想打啊？

話就話多武器，但好多武器都差唔多，只係個殼唔同，儲完唔升級又唔夠打，血岩又難儲。

玩bin 難玩死

唔會差唔多嘅 build同攻擊方式同速度都唔同 睇你享唔享受各種build啫
血岩唔買嘅話一個周目連dlc可以執到兩粒 都夠你升左右手武器嘅

最撚過分係半血迷宮最後個boss
係成隻game除左一開始之外唯一打到屌到聲嘅位

亞彌達拉？搵npc或者喺到搵人圍佢囉

早2日爆左
唔call人幫手真係搞唔掂
網上隨機搵人都好睇手神

係啊 依家想隨機搵人幫手都幾難吓

60靈視一粒血岩
打金杯刷血寶石好多靈視

月光劍同電鋸好好玩
BB啲武器算多變化了

有磨嘅打法，斬佢條尾就得，佢啲攻擊打唔到你，起腳踩都唔怕，係怕佢跳起落地

秒殺
拖得越耐跳起機會越多
而且近身佢突然跳起鏡頭好易出事
單人打都係好難

佢跳起我就向後碌一下，通常都冇事，仲可以斬佢個頭一兩下

唔lock會好啲

人型lock
非人型就唔lock
Dark soul斬係咁樣玩

lvl36越級挑戰Martyr Logarius, 打咗十幾廿個鐘先打贏講到尾都係捉槍反

真正嘅強者

啱啱打完主線第一獵人，月之精靈死返出嚟，諗住用鐮刀。各位覺得應該落咗DLC先定去打金杯先？利申想白金

落dlc先，金杯落下周目都唔會洗走

忍者今日出第十集故事解說

企喺佢兩隻腳中間
唔好lock 怪
佢一跳起就向個人嘅前方碌一下

咁碌九成唔會有事，碌完佢落地你會喺佢背後

想刷三胖但d 金杯過哂期

仆街仔終於肯出

而家每項能力都未過50，但發現只有加秘術先會繼續加右手攻擊力，梗係覺得唔MAKE SENSE

係咪因為我將武器變咗做火／雷屬性，所以變晒計秘術加乘？
咁其實能力嘅加乘仲有無？

係 你加咗屬性石落把武器到
把武器就只會食到秘法 唔會食到力量同技術

諗返轉頭p1好似重難打過p2, 好多時佢會縮埋喺角落係咁spam追蹤彈, 有時又零距離放骷髏頭食到應一應

我覺得打boss同禁忌森林鞭易過斧頭。
打boss通常用杖攻擊，
收刀快good

而家我係用緊鋸肉刀+火寶石、聖劍+雷寶石，啱啱拎咗月光劍，
打埋DLC就算，應該唔會有閒情刷迷宮同血石塊。

迷宮係dry啲嘅

我玩得好辛苦

但bb冇得好似ds3咁重點係好煩

技術流升爆咗技，之後應該升咩好？

血50體力40

有種怪好弱雞，見到你會搵地方匿，打死佢有血石塊，呢種怪係咪一定唔會重生？

打死左就唔會重生

結晶蜥蜴

血你意思係講生命定血質？

鋸肉刀呢啲如果唔係度好過點樣點的話
好似塞番物理寶石會好啲

梗係講生命
無血求其一隻卒都可以秒你

其實都係睇你玩咩build
玩秘法咪可以塞
雖然鋸肉刀嘅秘法關聯唔高

我血升到30耐力25覺得好足夠，主修技副修咩好？

視乎你想渣咩武器
點力量比較大路
想玩秘法道具就點秘法

打爆左隻狼
但玩bloodborne第一隻boss都卡

你講緊神職人員定神父？
神職人員鳩斬都贏，神父就槍反。

神職人員

而家用緊斧 又無哂血水

血水可以farm肥佬+雙狼 攞，順便練槍反
死多幾次熟曬套路就會過到

初次打可以用汽油彈幫手

通常隻怪就黎死先會用
初期得好少汽彈，又窮
用完死左就唔抵

應該係企位企得唔好，
企佢短個隻手或者企佢後面。

呢隻本身唔難，最麻煩係地型，初初玩死幾次都係碌入咗橋啲角位卡住出唔返嚟比佢打死

二週目打孤兒，雖然死就繼續死，但phrase one 已經可以安全輾過

你無信心過boss就喺打佢之前離開+備份，
每次再load備份就無消耗道具兼唔使再喺燈度再行過，殺咗嘅卒會消失但好似保留唔到npc要再召過。

尋晚爆埋dlc, lv夠高同識槍反唔算難過，孤兒卡咗個幾鐘就過到。

其實聖職者獸有咩可能輸....
都唔洗閃避。用切肉刀一直繞背變形斬贏硬。

斧頭其實唔算好用。反而切肉刀係最強武器之一。絕對可以用到end game唔好用。

搞到想重新玩過

第一隻怪唔關武器事，
我用斧頭重新玩過打到最後boss都得，
沿途儲下回響，破關Lv都係60到。

Dlc另計，
玩埋dlc就覺得斧頭麻麻地。

斧頭動作慢、耗氣多，初期用嚟屈門係OK，
如果講攻擊範圍，聖劍已經取代到。
初期用返鋸肉刀啦，性質平衡又對野獸有加乘。

叫埋神父一齊打好難唔贏

金杯中層同下層好大分別
俾下層啲蜘蛛圍死

玩完bb入埋ds坑
價錢差唔多買3合1合集係咪好過散買1+3 goty
假設我唔會再買dlc

打金杯迷宮好鬼悶，度度都差唔多，左右拼右拼又一層，打到冇乜心機

dlc必玩喎，三集特價嗰陣分開買都唔貴

大教堂隻獵人難到喊血刀都夠哂高攻，槍反重要秒殺

舉盾。AI 開槍的意欲會大減。難度即時降大半。

原來可以用ds打法

打到去未見之村，走咗入dlc攞咗機鋸，勁好用

終於打贏佢老母冇用盾, 覺得唔太就手
主要都係埋身bait佢出蓄力斬之後偷一下雞, 佢用血刀嗰陣經常出二連, 用blunderbuss比較易槍反, 最重要都係唔好貪刀

玩呢隻灰心過隻狼
地圖大 唔知去邊
打完聖職者到打神父
又卡 跟住搵搵下去到個咩小心處理女人
又比佢殺
係咁死
d check point又遠

打BOSS前離開然後備份，下次LOAD返時唔使再行過

其實係隻狼特別近，bb同ds都係好遠一個check point，只係靠開咗short cut先叫近d

一句講晒 半血阿彌達拉最難打

卡緊Ebrietas, 打到嬲嬲地埋身鳩斬都斬咗佢八成血, 但之後玩埋身又好快死...

checkpoint嚟講BB係難玩過DS, 一幅地圖入面DS可以多過一個火兼且有得回血/storage/升lvl/傳送等等功能, 但BB好多時得一盞燈要你自己摸到條shortcut返去, 又要翻到hunter's dream先有得整備

雖然你已經打贏左，但有興趣可以睇下用盾的外鄉人打法:

26:30 左右開始。

卡緊羅倫斯

要幫拖？

好呀

召咗人幫我過咗了

血河班春袋獸

第一次見果陣嚇到唔敢行出去

打一隻還好, 佢好多時幾隻聚埋一齊, 你打緊一隻後面就喺到射血打窒你開頭唔知shortcut喺邊跑咗去打揸gatling隻獵人先, 又係屈鳩你機

打贏Ludwigp2易過p1好多

gatling gun獵人可以用洞入面個迴旋處擋子彈

之前唔知入面有咩就走咗入去，俾個獵人同隻bloodstarved beast輪姦

卡緊失敗者

招流星群唔識避

佢一出即刻走去大門度（唔係入黎個道門，係瑪麗亞個道）

今晚返去即刻試下

而家到卡半血金杯火狗，今次唔知卡幾耐

我見人用棵大樹擋

其實可以趁佢開技背刺

其實我都準備打呢隻，我秘法40夠唔夠力玩月光大劍?

一周目就冇乜所謂,一周目打後就最好秘法50

唔該巴打咁我試下屈失敗者個bug

我而家得閒，go?

sorry 出咗街

ok, maybe next time

Laurence出奇地易打p1上定骨髓灰, 趁佢低頭嗰陣一槍打到佢stagger再v. atk, 重覆幾次入到p2就任打唔嬲, 係p1避攻擊要小心啲

冇睇過攻略初見就過咗Maria

仆你個街井底隻魚怪難打到

過左神父
開始覺得好撚好玩
同隻狼一樣
打頭個幾隻boss卡左好耐
而家熟左玩法好少少
不過去到射機關槍條友又卡
爬到上去無諗過佢咁好抽

唔打可以有野攞不過之前唔知要等二周目先有得再攞

攞個動作啫

我一周目亂行攞少咗好多嘢

我都係, 直頭miss咗幾個地方, 盲中中就打爆機

我頭先打dlc去到漁村save point唔見咗訓咗喺度個npc冇鎖匙冇得攞埋把血槍

我都打緊漁村呀喂

我係避隻大魚人走咗入屋，比佢隔住度牆打死咗

隻大魚人勁難打, 攞落葉個井底重要打兩隻

打到佢call馬就用巫醫刀拮佢等佢鬼打鬼

打唔低機槍佬係咪刷下經先好

唔使打，上去開2槍射佢落街，之後退出遊戲再load就可以執佢d野

羅倫斯城黑暗怪獸全game最難boss

認同
半血亞彌達拉都好痴線

黑暗怪獸同意
半血阿彌可以斬佢條尾，不過要磨

啱呀，啱啱都上緊半血亞彌達拉
大佬得唔得閒？

而家得閒？
得閒比個密碼黎

火焰鋸肉刀打佢幾輕鬆喎
半血火狗宇宙女反而麻撚煩

我唔小心贏咗.....................

ok

打佢落街!

打埋孤兒仔呢隻都唔難，初見未optimise都打到半血

權力遊戲的作者與FromSoftware合作，動作冒險遊戲ELDEN RING將登錄PS4 / XB1 / PC

Game of souls

想打全成就但堆dungeon真係好悶又要刷material

可以入魔改銘文跳曬啲step

啱啱白金了，完

係通向大橋個度門，故事話教會封左條橋唔俾人走，所以開唔到的

新人留名

Defiled Chalice本身已經得半血, 隻火狗居然係全魂系最厚血, 打佢又打唔入,一個唔覺意又1 shot, 暫時覺得全game最難

打咗科斯成日都打唔掂phase 2

殺左一次布袋男
之後再見到佢比佢殺返先知有劇情觸發
帶左我去未見之村

其實要加小小運氣，
碌到佢後面就劈鳩佢。
退後就實輸。

我就係用返p1打法(後退同突剌)發現p2根本埋唔到身同比佢狂揼嗰幾下打死